有冇人玩問steam VR?想買htc vive

見htc vive 都有分幾代
steam 入面最好支援係味vive?
咁我要買pro 定cosmos 比較好？
如果屋企唔夠位，唔裝sensor玩唔玩到？
唔該哂咁多巴打先

SteamVR 支援 HTC Vive, Oculus Rift, 重有自己出品既 Valve Index
如果唔想裝 Sensor 可以揀 Cosmos 或 Oculus Quest 2
但部份遊戲如 SuperHot 、 Working Simulator 依然需要你走動遊玩

*Job Simulator

買quest2/ reverb g2/ valve index

唔建議買quest2 除非少budget
用usb連PC得2.7gb bandwidth
畫面無限壓縮

cosmos 同quest2都唔洗sensor都用得？
我見quest2平好多

如果最簡單係味買 vive? 即插即用？
我見quest 2好似要一大堆野先用到

我買呢個就可以直接玩得？
佢係味包埋個兩支野？
唔該哂

quest2插線都係即插即用

係要自己買條好啲既usb線

另外quest2本身可以獨立用 玩佢自家store

如果好似呢隻遊戲咁，我見佢冇寫quest2 但都係可以一插就玩得？
quest2個價真係好吸引！

玩到
應該會當係rift

想問玩beat saber 用邊隻好

得 rift玩到佢就玩到

我無特別玩過邊隻唔support

Oculus quest 2玩Steam VR集中討論(15) 2021既VR Headset唔同以前!保證上癮好玩!

樓主想買可以睇睇先

寫左有oculus Rift
其實oculus quest 2已經用得

我諗佢都睇左 由佢自己決定

你youtube 搵quest 2 oculus link tutorial
睇下 其實只係插USB線入電腦就可得
如果你唔想用VD

自己參考

Rift S係基本盤
好處係唔使base station同時tracking都足夠穩定，同埋手掣輕身易上手
唔鐘意FB嘅話就要上index，但要裝base station，效果好受空間影響

reverb g2

G2嘅tracking睇人哋啲game test似乎都係有極限
上位expert & expert+快速扭手腕會flickering出false miss
始終inside-out tracking嘅可視範圍有限
但都叫好過quest2 + vd/link

整體嚟講Quest 2屌打
Quest 1 2020年頭買家表示

衰在冇DP

仲有Quest2嘅配戴感真係好差
戴到額頭痛

加個配件可解決